GME, 返送中, 魚蛋革命 告誡我們. 人是為強權服務, 民主只是口號.

天地不仁, 以萬物為芻狗
美國不仁, 以散戶為芻狗
香港不仁, 以黑衫為芻狗
中國不仁, 以低端人口, 異己為芻狗

你以為Gphone 上到做特首就會好? 你錯了, 咪又係打壓異己.
但似你要記住, 天地, 中國, 美國, 香港 佢地養活左唔少人.

民主只係口號, 實在一無是處. 追求民主既人, 只會整親自己.

推

push

無人回